{
  "surah_id": "113",
  "ayahs": [
    {
      "ayah_index": "1",
      "ayah_key": "113:1",
      "questions": [
        {
          "question_id": 1,
          "question": "_____ أَعُوذُ بِرَبِّ ٱلْفَلَقِ",
          "answer": "قُلْ",
          "options": [
            "وَمِن",
            "إِذَا",
            "شَرِّ",
            "قُلْ"
          ],
          "translation": "Say"
        },
        {
          "question_id": 2,
          "question": "قُلْ _____ بِرَبِّ ٱلْفَلَقِ",
          "answer": "أَعُوذُ",
          "options": [
            "أَعُوذُ",
            "وَمِن",
            "ﰃ",
            "شَرِّ"
          ],
          "translation": "I seek refuge"
        },
        {
          "question_id": 3,
          "question": "قُلْ أَعُوذُ _____ ٱلْفَلَقِ",
          "answer": "بِرَبِّ",
          "options": [
            "ٱلْفَلَقِ",
            "شَرِّ",
            "قُلْ",
            "بِرَبِّ"
          ],
          "translation": "in (the) Lord"
        },
        {
          "question_id": 4,
          "question": "قُلْ أَعُوذُ بِرَبِّ _____",
          "answer": "ٱلْفَلَقِ",
          "options": [
            "وَمِن",
            "فِى",
            "ٱلْفَلَقِ",
            "شَرِّ"
          ],
          "translation": "(of) the dawn"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "2",
      "ayah_key": "113:2",
      "questions": [
        {
          "question_id": 5,
          "question": "_____ شَرِّ مَا خَلَقَ",
          "answer": "مِن",
          "options": [
            "وَمِن",
            "أَعُوذُ",
            "مِن",
            "قُلْ"
          ],
          "translation": "From"
        },
        {
          "question_id": 6,
          "question": "مِن _____ مَا خَلَقَ",
          "answer": "شَرِّ",
          "options": [
            "ﰃ",
            "قُلْ",
            "شَرِّ",
            "حَاسِدٍ"
          ],
          "translation": "(the) evil"
        },
        {
          "question_id": 7,
          "question": "مِن شَرِّ _____ خَلَقَ",
          "answer": "مَا",
          "options": [
            "مَا",
            "ﰃ",
            "وَمِن",
            "قُلْ"
          ],
          "translation": "(of) what"
        },
        {
          "question_id": 8,
          "question": "مِن شَرِّ مَا _____",
          "answer": "خَلَقَ",
          "options": [
            "شَرِّ",
            "خَلَقَ",
            "مَا",
            "غَاسِقٍ"
          ],
          "translation": "He created"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "3",
      "ayah_key": "113:3",
      "questions": [
        {
          "question_id": 9,
          "question": "_____ شَرِّ غَاسِقٍ إِذَا وَقَبَ",
          "answer": "وَمِن",
          "options": [
            "وَمِن",
            "ٱلْفَلَقِ",
            "ﰃ",
            "شَرِّ"
          ],
          "translation": "And from"
        },
        {
          "question_id": 10,
          "question": "وَمِن _____ غَاسِقٍ إِذَا وَقَبَ",
          "answer": "شَرِّ",
          "options": [
            "وَمِن",
            "وَقَبَ",
            "شَرِّ",
            "ٱلنَّفَّٰثَٰتِ"
          ],
          "translation": "(the) evil"
        },
        {
          "question_id": 11,
          "question": "وَمِن شَرِّ _____ إِذَا وَقَبَ",
          "answer": "غَاسِقٍ",
          "options": [
            "وَقَبَ",
            "غَاسِقٍ",
            "ﰃ",
            "حَاسِدٍ"
          ],
          "translation": "(of) darkness"
        },
        {
          "question_id": 12,
          "question": "وَمِن شَرِّ غَاسِقٍ _____ وَقَبَ",
          "answer": "إِذَا",
          "options": [
            "ٱلنَّفَّٰثَٰتِ",
            "شَرِّ",
            "وَمِن",
            "إِذَا"
          ],
          "translation": "when"
        },
        {
          "question_id": 13,
          "question": "وَمِن شَرِّ غَاسِقٍ إِذَا _____",
          "answer": "وَقَبَ",
          "options": [
            "قُلْ",
            "مَا",
            "وَقَبَ",
            "أَعُوذُ"
          ],
          "translation": "it spreads"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "4",
      "ayah_key": "113:4",
      "questions": [
        {
          "question_id": 14,
          "question": "_____ شَرِّ ٱلنَّفَّٰثَٰتِ فِى ٱلْعُقَدِ",
          "answer": "وَمِن",
          "options": [
            "شَرِّ",
            "حَاسِدٍ",
            "وَمِن",
            "قُلْ"
          ],
          "translation": "And from"
        },
        {
          "question_id": 15,
          "question": "وَمِن _____ ٱلنَّفَّٰثَٰتِ فِى ٱلْعُقَدِ",
          "answer": "شَرِّ",
          "options": [
            "إِذَا",
            "غَاسِقٍ",
            "شَرِّ",
            "مَا"
          ],
          "translation": "(the) evil"
        },
        {
          "question_id": 16,
          "question": "وَمِن شَرِّ _____ فِى ٱلْعُقَدِ",
          "answer": "ٱلنَّفَّٰثَٰتِ",
          "options": [
            "ٱلنَّفَّٰثَٰتِ",
            "أَعُوذُ",
            "شَرِّ",
            "غَاسِقٍ"
          ],
          "translation": "(of) the blowers"
        },
        {
          "question_id": 17,
          "question": "وَمِن شَرِّ ٱلنَّفَّٰثَٰتِ _____ ٱلْعُقَدِ",
          "answer": "فِى",
          "options": [
            "بِرَبِّ",
            "ﰁ",
            "ٱلْعُقَدِ",
            "فِى"
          ],
          "translation": "in"
        },
        {
          "question_id": 18,
          "question": "وَمِن شَرِّ ٱلنَّفَّٰثَٰتِ فِى _____",
          "answer": "ٱلْعُقَدِ",
          "options": [
            "وَمِن",
            "خَلَقَ",
            "فِى",
            "ٱلْعُقَدِ"
          ],
          "translation": "the knots"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "5",
      "ayah_key": "113:5",
      "questions": [
        {
          "question_id": 19,
          "question": "_____ شَرِّ حَاسِدٍ إِذَا حَسَدَ",
          "answer": "وَمِن",
          "options": [
            "وَقَبَ",
            "إِذَا",
            "فِى",
            "وَمِن"
          ],
          "translation": "And from"
        },
        {
          "question_id": 20,
          "question": "وَمِن _____ حَاسِدٍ إِذَا حَسَدَ",
          "answer": "شَرِّ",
          "options": [
            "ﰂ",
            "وَمِن",
            "شَرِّ",
            "ﰀ"
          ],
          "translation": "(the) evil"
        },
        {
          "question_id": 21,
          "question": "وَمِن شَرِّ _____ إِذَا حَسَدَ",
          "answer": "حَاسِدٍ",
          "options": [
            "حَاسِدٍ",
            "ﰄ",
            "ﰂ",
            "شَرِّ"
          ],
          "translation": "(of) an envier"
        },
        {
          "question_id": 22,
          "question": "وَمِن شَرِّ حَاسِدٍ _____ حَسَدَ",
          "answer": "إِذَا",
          "options": [
            "إِذَا",
            "حَاسِدٍ",
            "ﰄ",
            "غَاسِقٍ"
          ],
          "translation": "when"
        },
        {
          "question_id": 23,
          "question": "وَمِن شَرِّ حَاسِدٍ إِذَا _____",
          "answer": "حَسَدَ",
          "options": [
            "شَرِّ",
            "غَاسِقٍ",
            "ٱلْعُقَدِ",
            "حَسَدَ"
          ],
          "translation": "he envies"
        }
      ]
    }
  ]
}